喺香港開香煙放題有冇得諗？

擺低一舊水，紅雙喜，純萬，薄荷萬，任吃兩個鐘

有機會蝕

呢啲垃圾煙收皮啦

太耐啦。做唔到幾多轉。要番枱快。60分鐘好了

冇
係要少食多餐先正

狂食軟中華回本

年初一黃大仙上頭柱香已經係啦

食煙係要人少少先好食, 除非有好多間房

全部現成貨駛撚食你有冇師傅即場捲先？同埋冇牛吸引唔到人啦

又回帶

Seven star同萬事發放題先去

要分企位 坐位 獨立大房 主題房

入到假煙就有得做

屌，以為有香同煙，點知淨係得煙

大麻放題

我請你食二手煙放題

冇得諗
啲煙剷鍾意迫人食2手煙
佢地係要做火車頭先有癮

連續食兩枝煙都唔敢

留名睇一餅煙圖